屌 好心啲阿伯就坐關愛座啦

成排空位 兩條廢老都唔坐落關愛座

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：200磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭